屌奶星郵局應該立即取消繳費服務

仆你個街成班廢老廢中排隊交錢，一條隊起碼有8/10係交錢，搞到真正寄嘢嘅人排餐死。 屌你老母根本而家大把方法交錢，上網，atm, 7仔，支票，pps, 信用卡自動過數，班垃圾仲要排隊阻撚住曬

冇人寄信，郵局冇野做
唔搞交錢等炒人

之後佢地就會去晒7仔交 到時你想入個八達通都要等半日

證明去郵局交錢先係主流

仲要去排隊入達通，睇黎你都係廢老黎

你竟然就得到郵局個濕鳩開門時間
0930-1630唔洗返工咩

其實樓主都係廢老

好彩我寄開ecship有第二條隊

我認為交稅同攞件應該開多條隊

幫公司寄，放lunch去寄

咁多速遞公司唔用？正廢老

繳費同寄信兩條隊架wo,只小我樓下係咁，如果冇得缴費，應該好多屋邨郵局要執

咩年代 仲入八達通

好想博殺咁喎 咁趕住返去

繳

我想知我呢啲真係想寄嘢嘅人應該點樣做先可以更加快

人哋星期六開上晝
班廢老星期一至五唔交係要星期六交

7仔交都麻撚煩
係要揀人哋返工返學時間先交
阻住人增值同買早餐
今朝排我前面個中佬一次過交三張單
仲要慢慢數錢數大餅咁湊夠數

我間郵局得1個職員，條隊排到出面打曬蛇餅

你果間咩郵局咁慘，九龍城同樂富都係兩條龍分開

屋村郵局，一個局長一個職員，得個職員做嘢

工作關係日日要去郵局，有時仲兩次，日日見條龍排到門口，真係...

咪係，揸車啦

去郵局交稅

交電費差餉煤氣班主要都係廢老，後生既黎一係幫公司交單，一係牛肉乾.同埋後生既好爽快唔會黎到先問你呢張乜單再慢慢摷錢.
班廢老仲有個垃圾思維覺得郵局可靠過便利店
等班廢老走哂就冇人會去郵局交費，真正做返郵局做既野

利申 櫃位散仔

牛肉乾都ATM搞掂啦